做緊毒撚 你問我答

.

洗撚問你 依到個個都係毒撚

你叫佢定我呀